Freelance Police ？

剛剛睇直播 見到警察要求記者出示記者證
記者解釋佢係自由身記者
警察不出示委任證 難道又有Freelance Police ?